工程Scheme A CPD一問

假如我行緊某discipline 既scheme A training

報CPD時，特別是OTM果類，

報其他discipline既course 會唔會照count鐘數呢?

你睇下 CPD 對唔同種類堂嘅時數要求先